朱茵鄧萃雯表態愛国愛港 鍾鎮濤向付国豪致歉

《逃犯條例》修訂引起的連串風波愈發嚴峻，香港不少藝人連日來都在微博表態愛國愛港。朱茵昨日就在微博留言：「我愛中國，我愛香港，更愛和平！」；鄧萃雯昨夜亦發文：「我愛中國，我愛香港。今天我很驕傲自己是中國人。曾經去過外國生活作留學生，真的很難找到歸屬感，世界根本沒有一個地方是完美無瑕的；都是靠人民共同努力，不斷進步而建立出來的成果。願中國國泰民安，繼續向前。願香港和平🙏平安🙏 #守護香港#」。

另外，曾出席撐警大會的鍾鎮濤，今早發文向日前在香港機場遭示威者施暴的《環球時報》記者付國豪致歉，留言：「對不起付國豪！那些暴徒不能代表香港，你是最棒的、最好樣的！我和很多香港人一樣，感激你、謝謝你、愛你，祝你早日康復！❤️」。

https://hd.stheadline.com/life/ent/realtime/1569354/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E5%A8%9B%E6%A8%82-%E6%9C%B1%E8%8C%B5%E9%84%A7%E8%90%83%E9%9B%AF%E8%A1%A8%E6%85%8B%E6%84%9B%E5%9C%8B%E6%84%9B%E6%B8%AF-%E9%8D%BE%E9%8E%AE%E6%BF%A4%E5%90%91%E4%BB%98%E5%9C%8B%E8%B1%AA%E8%87%B4%E6%AD%89

紫霞仙女，永別了

屌撚哂你地老母

仲有蛇C慢

其實點解重要理啲偽人諗乜，真心覺得話知佢哋死

屌你老母 咁邊個同爆眼少女
其他受傷既義士
元郎受傷既市民致歉？

嘔心，仆街

送去大灣區

呢3條閪人咁愛國用乜撚野iphone呀

你老母偽人嘔心到仆街

黃貫中果首何車都係闇串去左台灣嘅義士，就知朱茵都係奶共

收皮啦鐘鎮濤屌你老母有人唔做做狗

都一把年紀，搵唔夠咩?
依班人真係最嘔心

留意返全部iPhone

代香港道歉？
九唔搭八嘅死傻鳩以為自己邊撚個
係咪打完國安依家自首？

朱茵⋯⋯失望

揾人仔最緊要

婊子無情，戲子無義，果然千古名言

雯女失望D

希望班愛國藝人能夠準時交稅

iPhone

其實我等緊黃貫中向 wc 彈出黎做護旗手同愛國愛港愛共產黨。

兩位真係基督徒典範，朱茵處女誕聖嬰； 鄧萃雯就搞完婚外情扮晒受害者咁
難為江華依家成個九叔咁，去邊都被老婆睇實

最撚失望係鄧萃雯
本身好鍾意佢
嚟過我中學做分享 覺得佢個人好真
佢經歷咗咁多高低起伏
仲以為佢淡薄名利
點知到最後都係一個奶共狗
琴日仲同老母講做咩五十惠用阿蛇都唔用番雯女
點撚知今日就

幾時清算奶共狗

人仔 = everything

香港偽人=垃圾

佢女似不嬲愛國嫁

唔好浪費左熱門個位
贏左先清算啦

請善用不推文回覆

byebye

呢條垃圾為錢借beyond名氣走上大陸奶人鞋底

香港娛圈真係充滿垃圾 鍾鎮濤呢啲過氣鳩頭好心柒少陣

奶共講我愛支那都算
b狗個種要幫人道歉係咩心態
而家d廢老真係9唔搭8

好彩viu tv 播完套婚內情，唔係蝕到入肉

真

呢三個乜水

呢班陷家剷，個個係香港長大，係香港發跡賺香港人錢。佢地有今時今日既地位都係香港人俾佢地既。

依家唔幫香港人不特止仲掉轉槍頭，屌哂佢地老母。

鄧萃雯，你仲要係基督徒，你返咁耐教會返咩撚野，知唔撚知咩叫公義

已紀錄在案

奶共狗

嘔心程度可比連登仔既av林奠改圖

鍾鎮濤講d野特別難聽，奶共奶到出哂汁

朱茵都係？WTF

愛國就咪撚寫愛港啦仆街

恥與為伍

除咗鐘鎮濤呢個撚屌，其實朱茵鄧萃雯唔算太肉麻

罷睇罷買囉

支共施壓 藝人成政治工具

影衰基督徒
唔好再扮野成日掛天父喺口邊，天堂冇你地份
同林奠一齊落地獄

過氣偽人
俾d支那人讚你，打下飛機啦
香港人唔得閒理你地班垃圾

唔出聲無人話你地啞嘅，可以為左錢良心都出賣。

破產狗

愛❤️你 支持你
茵BB

好撚嘔心

㩒美金兌美金啊各位！

鄭九妹枉我以前咁鍾意睇你做戲
898

嚟緊會愈嚟愈多愛國偽人發聲

收鳩皮啦

唉.. 朱茵

轉撚晒風啦 仲講護旗手 ON99

人奶共佢奶共，他奶得特別柒

又出黎柒死偽人

係咪老一輩都係大中華膠多

送哂上去

大中華膠上腦？

其實可能佢地真愛國兼被cctvb洗腦

偽人奶共奶到short撚哂

表晒態仲好

致乜撚嘢歉呀

屌你老母對黃貫中好撚失望

點解偽人可以咁仆街

以前港英就奶英
依家就奶共
第日美帝稱霸又會奶美
成班偽人無諗過自己係邊成名

來自iphone客戶端

有錢使得鬼推磨

賣了港，又有人仔賺，又唔驚俾黑社會打，何樂而不為?
只是內心會感到慚疚，不過都賣了良心沒什麼好講。

埋沒良心

你班仆街快撚啲喺中國死啦

「世界沒有一個地方是完美無瑕」
咁就想幫一個垃圾國家洗白？

咪任佢地up囉關我鬼事咩其實除咗鍾鎮濤on9之外其他2個算正路啦好過d咩護旗手先啦

到底錢可以埋沒幾多良心

呢啲道歉就真係要割啦

啊...從來唔係同路人割都慳返~

笑撚死 黃貫中個老婆奶共

其實啲偽人同狗一樣
為左錢出賣良知出賣香港人
唯一唔同係啲狗搵雞碎咁多就已經覺得自己好勁
又係既 咁既價 俾多左一半有突

可唔可以話paul都瀨了

真係好失望呀

咁咪好囉
第時班人仆街陷家剷都冇人可憐佢

屌

大家的努力，令呢個聯署終於突破咗最難過嘅「半數」了。
//
緊急白宮聯署
時間：尚餘六日
人數：尚欠40000＋人
//
請求美國制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊

Remember to check email and confirm

垃撚圾，個個拎住香港藝人呢個名去大陸東南亞搵錢，香港有事個個話愛國。

巴絲記得永世抵制呢班仆街。

加入清算list

各位唔好學大陸咁玻璃 兩條女擺明為搵食
但柒B哥就明真心 一定要屌柒佢

鍾先生，你都無資格代表香港人呀！仆街。

「我愛中國，我愛香港，更愛美國，最愛IPhone！」

訊息由android送出

直接屌佢啦

佘詩曼喺大陸都叫紅啲
但呢幾件奶共會賺多好多？

依啲點對付呢，就係整啲圖話愛國不等於愛黨，支持！之po上微博，睇佢點兜

818 遮打花園集會見 純和理非

全撚部都係iphone客户端

其實大家只需要記住邊個藝人有表態支持香港人就夠
其餘果D可以唔洗理,垃圾都不如

最一次過表晒態返大陸

成班陷家剷，係香港成長，係香港發跡賺香港人錢。今時今日有既地位全部都係香港人俾佢地既，依家掉轉槍頭。

香港人當年捧得你地上天，亦可以扔你地落地。

[black]冇架 佢地口口聲聲話反暴力 但打死暴徒
呢d人為左賺錢已經冇左良知人性架啦[/black]

鍾鎮濤好嘔心，奶到一地口水

j多一次朱茵 永別了

仲講？依家中國唔比再提啦

睇見個契弟面對不公都選擇冷血
家駒泉下有知一定好傷心

正仆街撚樣，影衰beyond

如果家駒仲係到就好。。。

三件嘢都係見錢開眼 好醜陋冇嚟氣質

契弟婦

好嘔心
你們的名氣都是香港人給你的
但我尊重言論自由

朱茵

佢地一早去左支那發展 唔出奇

鍾鎮濤顧掂自己先啦

請問有無巴絲打有將此類偽人名單整合

B哥道歉 喔原來佢有份參與革命

唔好撚再奶啦

奶完都唔會紅架啦傻仔

到底良知值幾錢

嘩屌你老母 721個撚個潛曬水 宜家抽幾下個公安就跳曬出黎奶 好撚嘔心呀大佬死偽人

等收皮啦，你老母

痴撚線..

你條垃圾破產狗 學咩人代表香港人

返中國住啦
咁愛國

其實似係上面有人逼d明星出po, 係文宣一部份
當然, 如果你唔係要搵人仔, 冇人會逼到你

破產案搵佢做例子
全中國都知佢冚家鏟啦

良知可以俾人民幣收買
屌你老母食屎啦去

真係好想嘔
難聽過粗口

豬因咁，咁阿paul呢？

其實好想知唔表態會點

Paul冇理由唔屌到豬恩反肚

唔表態會俾蝗民批鬥到死

好肉酸

屌撚爆朱茵個西

黃貫中
唔奶共點開演唱會

一家3口上大陸綜藝節目

支那人奶共我可以當睇唔到，當佢地無知
香港人奶共真係屌你老母

想睇埋佢老公出聲

呢啲垃圾話自己代表香港?

一齊奶

仲有蔡小芬

對鄧萃雯有啲失望

全部過氣撚

虛偽 噁心 小人
真心愛一個國家 唔會容許獨裁暴政 政客權貴草菅人命
共產黨每日直接間接做成咁多荒謬 不公不義不平事
呢班開口埋口愛國嘅人 幾時有發聲譴責過
佢地心底話都係愛自己 愛自己的荷包 金錢 利益
發個聲明說一些獨裁者喜歡的說話 他們愛的東西就多一份保障

雯文都咁
MOLA MOLA

幾得意

上哂岸都要奶 真係咁好奶咩

豬茵, 鄧記吳好緹
蛇C就要幫佢臔敷MASK, 脂殘粉褪後就丟落老鼠黑巷

朱茵？

唔好理呢班垃圾啦 全部為錢架咋

7頭b，屌你老母，你唔代表我

廢中

黃貫中一痴返葉世榮返到大陸揾錢都收晒聲！

當日一句歌詞 “用了半生光陰學會不懂作聲 嗚呼哀哉”
估唔到變左回力標

抵比星仔當雞屌

屌你老母奶共狗

搵食大哂呀？
你睇下點解d 人屌鳩达哥

唔好浪費熱門個位 依啲之後再慢慢同佢地計

如果家駒真係仲起度我唔難保佢會係最早撐共同保皇既人。

所有呢D人,我會用一世來反對

朱茵莫望報

鍾鎮濤你邊位 憑咩代表人道歉

其實講愛中國愛香港可以接受
最多只可解讀為大中華膠
大中華膠都可以唔同認警察行為
講埋撐警察嗰班就真係仆街
劉美君鍾鎮濤

背後既人推撚死晒班偽人
做戲幾好都無用
叫佢地預撚左condom啦
香港人好撚小器 出一套戲就鬧撚到你套戲落畫

鄧萃雯失望

破產濤

紫霞仙子 枉我成日J你

我以前盲咗

破產軟飯菠蘿雞記得818 上天安門撐呀付小哥

亂咁代表香港人
邊位呀你阿叔？

幾十歲人都果頭近 都要爭住奶

破過產靠癡譚詠麟同娶有錢老婆翻身既過氣甘草囉

影衰beyond

仲出聲嗰啲九成俾人渣實春袋啦
哩個時勢唔出聲最好

我都覺得就住就住

朱茵ok啦

其實中共都幾撚老土
仲以為班戲子對香港市民好大號召力
實情香港影視早已沒落冇人睇
隨時班抗爭者朱茵都唔識

愛國愛港實乃河蟹論, 內容空泛講咗=冇講, 係失望, 但未至於反感
唯獨破產B三番四次旗幟鮮明咁奶共, 呢D先係最噁心同討厭——不要企圖表香港人, 你冇資格! 咁L愛佢大力親吻佢春袋啦笨!

推

其實都上哂岸
點解仲要咁做呢？

好失望…

大陸仔果班
依家迫哂班藝人表態
我覺得呢兩個中性啦

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

破產濤 唔通都有打9佢 唔係道咩歉 ...
如果代表香港人 幾時輪到你呀 收皮啦

佢地呢d一把年紀既偽人唔奶共邊搵到錢呀
朱茵同整容濤就一早奶哂共
但估唔到雯女一齊奶

朱茵呢啲女人就算吧啦, 2019年仲要去到邊都掛住周星馳嘅ex 個名

好核突，好肉酸

垃圾
奶共係要付出代價

支持黑警個幾個根本同劊子手無分別滅絕人性

收皮啦呢班仆街

是撚旦啦

who cares呢班暗星？
你地不代表我們

幾靚都無用
蠢閪

諗到他日立國將呢班人踢出香港

佢地係偽人我要雙普選，還我真雙普選

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

雖遠必誅！

有朋友識鄧萃雯
聽完佢份人，不了

我都知佢地奶共好嘔心
其實有部分係被勒令表態
大陸叫你表態你唔表態咪封殺你、落你入港獨名單
你估個個都似hocc咁有骨氣 放棄事業前途
我唔係要幫呢班明星求情 佢地心底係咪真係咁諗我唔知
只係我地要認清呢啲只係中共好無聊兼常用既心段
當然有啲細明星衝出黎奶

一班 垃圾偽人

愛國藝人 不要口講愛國 拎住咩國籍護照 有冇係大陸逃稅

講多d呢聽吓

呢啲奶共藝人係咪個個都有外國藉，
即使香港變成點佢地拍拍蘿柚就全家走人？

冇仔女果啲即使香港變成點佢地梗係唔介意，因為好多都年過40 50歲，都已經過咗人生一半，之後係點都影響唔到佢地，但有仔女果啲呢？

如果冇外國藉但有仔女果啲係咪已經預備好將佢地子女送外國讀書再移藉機會移民埋？
如果唔係我睇唔透點解呢班人咁撚奇怪

黃貫中平時扮到好有性格咁
最後又係奶共，根本同黃家強一鳩樣

雯女跌眼鏡

我正宣佈，上一代演藝界都係垃圾

屌你老母

仲記得 03 年反廿三條 paul 都算叫做其中較有骨氣出得最多聲既藝人，時至今日係達明十個救火的少年當中為了要共愛侶一起更甜靜悄靜悄便決定轉身竄𠴱位。

咁鍾意為不公發聲但721就隻字不提，你班偽人死撚左佢啦。

三件都係啦，反正係咁不如 paul 家強世榮聯署撐警護旗啦，包佢地春晚都有得上。

成龍雖然鳩
但佢係唯一一個明星護旗手用華為

黃貫中係咪改到支持支那?
記得佢好似當年支持佔中嫁喎

送晒班畜牲偽人返大灣區共享支國榮耀啦

香港偽人

豬奀正死仆街 之前好多連登狗仲猛咁吹奏呢啲廢中垃圾偽人

個基婆係強國咁多太后皇后角色做
點會打爛自己飯碗呀

耶撚不嬲都假架啦
你睇下佢身邊係啲咩朋友
王君馨 蘇永康 鄭秀文
就知佢奶成咁係一啲都唔出奇

阿paul

有微博都唔會係香港人
成班自認大陸人

呢樣真
成班認賊作父

屌 成班垃圾 奶鞋底

佢老公政協喎

唔好再出偽人表態得唔得
每次睇完都覺得香港好可悲
為左錢...

我係一個黃貫中嘅死忠，對佢真係好撚失望，唔講4子時代對社會同世界嘅關心，廿三條果時阿paul係叱咤頒獎台大大聲話強烈反對！型撚到震！真正嘅rocker,去到佔中，你會落旺角睇下⋯⋯你係大陸跑演唱會做真人show,明，你有頭家要養，但以前嘅你，不平則鳴去撚咗邊？03年演唱會 阿paul話 ：我地從來都冇諗個搵好多錢 揸靚跑車 住靚樓..好似嗰D明星咁樣！！我地從來都唔恨阿 我地但求一樣野 我地但求你地記得香港有一隊rock band個名叫 beyond咁就已經好夠喇！

背棄了理想，誰人都可以

有時間可以聽下一首佢同廿四味嘅歌...

記錯自膠

搖滾叛徒

明白，又可以割多2個，知人口面不知心

咁咪叫柒奶囉
兩面不是人

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

護旗都算啦
你要返去揾食
呢d多餘嘅表態，絕對係多餘，不能接受！

屌曬你地老母，全家落地獄

破過產嘅人人格都唔好得去邊

侵侵

呢個例外
敵人嘅敵人即係朋友

唔怪得我越黎越少睇香港藝人

支那明星

鍾鎮濤不代表香港人
正一垃圾 破產KOL

連登仔女咁幼幼 應未睇過

嘔心至極！

朱西老公表態未，日日自由rockn roll

rock友瀨共，正一垃圾

對一啲上左位/已經有一定財富既人黎講

根本唔需要支持民主，因為唔洗靠民主令佢地再賺多d

反之，會怕因為改變帶來既損害

諗起春30娘.........

燒佢d碟啦 搖滾叛徒正垃圾。

屌你 姓鍾個撚樣成隻狗咁 向人道歉笑q死 做慣奴隸

咁搞法連仔要掉晒MADE IN CHINA D嘢喎

鐘鎮濤不能代表香港

一個陳同佳搞到全世界露晒底

朱菌表態即係黃貫中都表態啦

Beyond 迷可以收皮了
除左家駒係Legend
其餘3個都係冚家剷

唔出聲無人話你啞

死八婆

他朝有一日香港重光，呢班關鍵時刻掉轉槍頭既偽人，你班陷家剷，等乞米啦你班仆街。

香港人係會記住你班陷家剷點出賣香港，重光果一日，就係你地事業玩完之時

屌⋯⋯紫霞仙子

開得微博乜乜柒柒嘅藝人
唔要都罷

可能黃貫中同佢老婆政治立場唔一樣呢

鄧萃雯唔係大愛基督徒咩?
咁多牧師出黎聲援佢走去支持施虐者?
以前由金枝已經好鐘意佢
依家覺得嘔撚心到仆街

黃貫中呢條撚樣你話佢係藍我都信

最撚嘔心就係佢，道歉！道你老母咩
你唔代警察道歉

黃貫中佔中有出過嚟，今次表咗態未

有冇人又喺上面搵食又微博撐港呢？ 相信絕無僅有

屌你老母 估唔到有鄧碎文 奀星出黎阻住曬

兩條腿的雞and鴨

咪係，九姑娘連羅白頭都唔驚，竟然怕共產黨？

收埋啲iphone先啦

唔可以唔開微博架咩?
好痴線, 1個2個好似冇思想的傀儡

似乎阿Paul已滿足唔到朱茵

朱茵而家會上大陸搵錢做綜藝節目
或者香港已經冇晒明星/藝人的市場 阿豬阿狗係大陸都搵到飯食

永別了
屌

其他兩個都算，鍾鎮濤真係頂佢唔撚順

鍾鎮濤真係好撚肉酸

牆頭草

屌你老母鄧萃文

無人嫌錢多既
不過佢地講愛國愛港
擺明想兩邊都討好啦

朱茵？？？
阿 Paul 比佢咁做？？？

唔好問，問左可能個答案仲嬲

要香港藝人表態, 先可以係大陸工作
一係返香港退休

屌我當年好鐘意四奶奶
屌奶共

好失望好失望

個個偽人都犯同樣嘅錯 愛國呢句多咗如果淨係愛港 愛和平 就ok 愛國就唔好愛港

「現在談愛國，那是愛誰的國？習近平的國吧？」

「少數人的國，他們少數人去愛吧。」

「一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。」

無聽過，成隊變哂垃圾

市場大

代乜撚香港道歉堅慶

要記錄在案，以後時時刻刻提醒自己呢班人咩嘴臉

Paul哥由3人時期開始啲歌都係有屌政府屌中共
佔中果次都有落旺角
（果期佢都好似比內地封殺過一排）
覺得真係冇支持錯呢個偶像

知佢要搵人仔養家 今次唔出聲都算係咁
如果真係出post護旗
我地呢班死忠真係會對你好撚失望😞

偽人為人仔

睇下你地風流幾耐

呢條破產傻鳩，不如幫付国豪含番下條撚補數

依班仆街戲子全部用iphone

偽人

個個都年過半百....

標準答案:
iPhone 係中國製造
用 iPhone 就係支持中國製造業嘅表現!

垃撚圾

呢班柒頭真係好搞笑
咁撚愛國仲唔返大灣區？

萃嬸嘅演技同名氣使鬼依賴大陸市場咩
分名貪錢貪到上腦

上面而家根本唔會比面香港人，佢地只會覺得你上得黎搵人仔我要你表態 say no 就真係可以封殺到你連香港本土都冇人敢用你。

黃貫中同同佢不和嘅減弱有咩分別??

都係為左錢而奶共

佢係大陸應該都上左神檯?
之前新版還珠格格都做皇后

真？
黃貫中仲記唔記得自己唱過長城、大地。。。

佢一早奶左共耐。。

長城 大地 都係家駒作比啊paul唱

佢依家都唔唱自己三子時期啲反共反政府堆歌
已經全部去揾人仔, beyond係05年後已經名存實亡

有無source 睇睇呀paul 奶共
大佬我唔係好接受到 奶共的人竟然唱過呢d 歌

根本大部份藝人都係偽人
中意既就繼續中意
唔中意既請大家中止對娛樂事業既支持

香港band仔傳奇
咁搞法人地話beyond 係中國最偉大樂隊都無得駁啦
如果佢地自己都認埋係
我知黃家強奶，唔知黃貫中都係

藝人係用下體搵食，原諒下佢地。

仆街成班老屁忽偽人，
就係呢啲仆街上一代個個顧撚住自己
先造就左今日既社會！

啊paul去到14年之後已經去揾人仔 (佢之前都重有表態)
葉世榮就唔駛講 長住北京

鍾鎮濤最仆街 最應該快撚d趁地淋

佢收咗火, 就係揾人仔
屌完人, 最後都係死死地氣奶共

有首新歌好似講公園大媽喎？

何車

好在黃家駒死得早
唔死容不易都奶埋共
最傳奇都無埋

就係記得而家要奶多兩錢重

黃家駒在生應該可以打入日本市場

繼續炒大付国豪！
爭取天安門撐警大遊行！

個陣amuse好想幫beyond打入日本市場, 可惜出了意外, 唔係真係可以打出名堂

垃圾MK中

反共不反國

首歌上面位ching過份解讀咗
個mv幾個月前拍

但朱茵撐狗 + 佢依幾年去支那搵錢唔敢講政治係事實

破產破到全香港都知
真係威水到不得了

其實有冇人諗過佢未死既話話唔定奶埋一份
五月天都奶左共
佢細佬都咁MK，大佬係咪真係聖人

肉鳩酸,戲子同個戲子道歉,笑話

817.818

鈕祜祿如玥 當年既風骨呢

香港唔需要偽人。

家駒份人我唔信真係奶，作追求民主自由既歌會奶共，重有份人更正義，我真係唔信，不過都死咗，冇得講，梅姐又係

成班人都好核突

3個垃圾麵係用iPhone